古代有聯金滅遼引狼入室

而家香港人同黑警可以話勢均力敵
我地有民意力量
黑警有裝備但不能盡用
如果老解搞掂黑警
咁香港人點贏老解